買邊部apple機好？

話説部LG用左一年半多啲，宜家壞壞地想轉iphone又唔想追新機，想問各位有冇咩性價比高嘅model抵屌？

要考古咪ip8

iPhone 8 Plus

iPhone X，其他全部垃圾

X咪最好

9月出新機 忍多排

係咪勁版SE?

錯誤觀念

應該講X太貴 想買新機 所以買8plus

今時今日
你買手機仲冇雙鏡頭 同全屏會好落後
一定係買X

巴打點解買iphone8就係cheap精先
我身邊有個幫辦都係買8 唔通人地又係冇錢咩

幫辦人工最高先8萬
Btw 我覺得用咩電話同有冇錢冇關係，大把人揾幾萬都用iphone x

起碼人地月入高過唔少低質連登仔先

高唔高真係睇你點睇
我同意你後面嗰句，所以我先話佢觀念有錯

又偷換概念

做幫辦唔=有錢
但對於換部電話來講一定唔會叫無錢先囉

所以用唔用8同cheap精其實一啲關係都無

用緊8,打機個 size 係會嫌棄細,但係平時用好夠了
暫時睇唔到有咩需要轉 x

我老豆揾200萬一年都話自己係夾心階層，8萬係香港真係講唔上有錢啦
唔計做生意嗰批，打工叫得有錢嘅基層都講緊3,400萬年薪入場啦
不過都係睇你有幾中意部手機架啫，如果唔買訓唔著食唔落嘅話就算分期都要買架啦 上面攞部手機睇人有冇錢真係戇鳩到暈，大把有錢佬用緊cheap機

X啦 仲8 2018喇 坐左幾年呀？

係事實，但我舉例係為左反駁你開頭既人身攻擊

8 plus

等多年先上 X 嗰啲

樓主都係自己決定啦

點解唔可以係有錢但睇需求、用途揀機？一定係睇售價？

一早用緊8 plus
個款變咗就等於享受？一定要買？
我就等XI plus 先升喇

X

原來你買部機係為show off 而唔係比自己用
係唔係要拎哂新iPad MacBook 出街show 自己有幾咁緊貼潮流

Iphone 7

我幾時話8+ 唔係舊機
重點係我唔想做下一代iPhone 既白老鼠
8+ 絕對係舊一代嘅究極版 夠用有突
等下一代成熟啲先再升都唔遲

有啲X撚成日以為全世界得佢至醒知道8/8+係舊款嘢
買得8/8+嘅人根本就唔在意呢啲

cpu 又勁過你
Ram 又多過你
FaceID 啱啱起歩 TouchID 已經超快
冇所謂啦
反正係用舊設計所以乜都冇所謂啦

如果有人因為用緊舊機而自卑
或者用新機覺得好威威嘅話
我會建議呢個人睇下心理醫生

癡線,用咩機都畀人批鬥
建議批鬥人嗰啲唔好買車,如果唔係一出新款就要即刻換

如果捨得嘅，就iphone X.

iphone 7無撚得輸

冇錯冇錯
I love iPhoneX

兩部我都有，Cpu ram 點樣少過?

等9月，如果都係玻璃底，會買反8
因為係最後一部實體制

其實你地覺得8plus product red靚唔靚？？
原本想買白色／金色 但去到藍精靈話覺得紅色好型好靚 我同學又咁講 就買左紅色
但個心都係鍾意白色多d
如果你地而家買會揀咩色

唉依家啲人用部機都要批鬥
唔好怪人睇唔起連登廢青......

講真x睇落真係高科技過8/8+ 有錢正常人都會買x啦
利申：x用家開心使用中

曲mon，影相ok就S8 ,唔怕大部就note 8
順，快，影相靚就U11+
再唔係xz1都唔錯
性價比高就Nokia 7 plus ,雙鏡，大電，大mon

而家嘅iphone，不了

屌咪理樓上班垃圾啦
睇岩邊部咪買
識人身家幾億都係用緊部on99 iphone6

我就係想用舊款iphone但又怕好快apple唔support

唔好用舊款啦，升ios12會lag，倒水，真係要買iphone就7以上啦
不過android就越升越快，用android定ios自己諗，始終android做好多嘢都方便d，要慳錢嘅唔會買iphone，跌爆mon都整4位數

I你老母P8

刷夠優越感未

8萬都唔高
你打工皇帝黎

你自己問下自己如果你老豆人工得8萬算唔算得上高

我老豆就係差唔多八萬一個月
有兩層樓
我就覺得好高，養曬全家，從來未煩過錢
你不如睇下入息中位數係幾多

上面條友離地撚

無知到
八萬人工都唔多

屌你老母
條友鐘意小豬
講多句都曬口水

我老豆連埋bonus過二百都係話自己夾心階層，8萬點樣高人工 8萬人工請唔請到司機，住唔住到巿區豪宅，係公司，業界做到幾高地位？頂盡咪叫做中產，點都唔會係高人工啦，咁過千萬年薪嗰班咩嚟

中意小豬得罪你

無得罪
傻鳩姐

你試下繁忙時間行入d舊區廣播呢番說話
睇下你行唔行得返出黎

諗住入黎參考下,原來呢個係鬥老豆搵幾多錢台